《請廣傳》黑警五點幾係元朗無出warning下開槍！

1724 西邊圍門口 黑警無任何警示下及無衝擊下 開左兩槍
唔識up片
擺條link上黎

文宣組唔該 推爆佢

光復香港，時代革命

728上環見

推